組團去霍格華茲

有冇巴絲收到Offer letter
十歲自己一個出國好驚驚
有冇師兄帶埋我一齊去
機場點樣去king cross火車站

Btw 香港點樣帶隻貓頭鷹出境